跑鞋濕左，唔洗跑步

放工

赤腳跑

咁好笑

朝朝返工途中都見個阿差赤腳落街行, 唔知係咩禮儀

佢地點解唔怕污jo

我鳩估係 kind of 苦行, 就係想污漕下

痴線 一陣踩屎踩玻璃

運動場都還可以赤腳跑
我試過

好熱辣辣個地